想問邊度買鞋有得分期

最近係nike度睇中左對鞋
但而家唔夠錢比住
想問邊度有得分12或者24個月？

有

邊度？

專門店有分期 同啲職員講聲就得

不嬲都有得分期 不過最多12個月 有4 6 12

分12都唔錯
仲諗住分24 每個月食少一餐譚仔去買鞋

上次買鞋都係
對鞋成千幾蚊 好彩有得分24個月
1個月都係比50月左右 幾底

波鞋街間間都有咁滯
你唔放膽問所以咪唔知囉

你想分期可以碌完自己係銀行到搞

窮撚學人玩鞋

買樓買電器電話都可以分期啦

有無得做按揭？
要幾多成首期？

Yes. 錢梗係放係自己度好，
免息免手續費的話 我拖到盡添呀。

@奇雲度爾

你諗下 對鞋前面個價錢牌寫住 50x24
比你都心動即刻買番幾對啦

屌你老母

鞋都分期笑死

屌你老母無咁大個頭就咪撚戴咁大頂帽啦

借錢唔分得期還呀 咪撚戴咁大頂帽

你買樓會唔會一筆過呀

@奇狗

樓上話可以分期係堅架？
我就未試過 覺得好新奇

你一炮過比千幾蚊
同每個月比50蚊

點解唔分

屌你老母 你落街買M記洗唔洗分期呀 一打唔洗找

收嗲啦